個回覆制係右上角係咪on9架

單左手點撳呀仆街

我單左手㩒到喎
你小朋友手黎呀

我都唔明點解左手咁唔到

贊成回覆制應該擠喺底， 有時啲回覆好長 要碌碌碌碌碌返上去 先至搵到個回覆制。

睇完就跟手回覆㗎啦， 點解要碌番上去 ？

講緊回覆d reply, 唔係回覆個post.

掣你老母